點解救護車啲字就掉轉，但消防車慈母車唔係？

你話緊急用途俾司機睇到，消防車咪一樣咁緊要

？

呢個係
不過呢d 野係高層話事
高層係不可理喻

咁即係on9啦啲字掉轉
多此一舉

因為救護車追尾 你係倒後鏡見到救護車咪識讓路囉

警車追你尾 你係倒後鏡見到唔知乜字 咪唔會知佢係警車而逃走囉

利申：9up

咁消防車？

我就相信班港豬未智障到要睇字先分到三種緊急車輛嘅

成架紅色仲洗 咩

消防車易認好多

認撚錯係的士唔得嘅

咁都俾你諗到，犀利

消防車認撚錯做的士真係信你一成雙目失明啦

咁都認錯，你都好唔適合渣車，可能連出街都唔適合

如果唔靠字認到消防車外形係駕駛要求 咁唔靠字認到救護車外形都應該係駕駛要求
所以都係解釋唔到個topic既問題

警察做野唔洗你教

九巴都係成架紅色，仲易認錯